<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<LanguageData>
  <PES_CaravanDismiss>{0} больше не направляется в нашу колонию и не отслеживается нашей разведывательной системой.</PES_CaravanDismiss>
  <PES_PrisonerDead>{0} в ярости, потому что один из заключенных, которых они хотели, умер. Теперь они двигаются, чтобы отомстить колонии.</PES_PrisonerDead>
  <PES_AllSlaveDead>{0} сменили цель рейда на вымогательство, потому что все колонисты, которых они хотят поработить, мертвы.</PES_AllSlaveDead>
  <PES_CommunicationEstablished>Мы установили связь с {0}. Используйте консоль связи, чтобы связаться с ними.</PES_CommunicationEstablished>

  <PES_Detected_Title_Human>Прибытие Толпы</PES_Detected_Title_Human>
  <PES_Detected_Title_Animal>Прибытие Стада</PES_Detected_Title_Animal>
  <PES_Detected_Text_Human>Разведывательная система колонии обнаружила неизвестную толпу людей, движущихся к колонии. Их принадлежность и намерения неизвестны. Разведывательная система пытается выявить больше информации о ней. Посмотрите отчет о безопасности для более подробной информации.</PES_Detected_Text_Human>
  <PES_Detected_Text_Animal>Разведывательная система колонии обнаружила необычное стадо животных, двигающееся к колонии. Разведывательная система пытается выявить больше информации о ней. Посмотрите отчет о безопасности для более подробной информации.</PES_Detected_Text_Animal>

  <PES_Hostile_Confirmed>Враждебная Сущность Подтверждена</PES_Hostile_Confirmed>
  <PES_Hostile_Text_Human>Разведывательная система колонии подтвердила, что прибывающая толпа людей стала враждебной набегом. Посмотрите отчет о безопасности для более подробной информации.</PES_Hostile_Text_Human>
  <PES_Hostile_Text_Animal>Разведывательная система колонии подтвердила, что прибывающее стадо животных является давкой безумных животных. Посмотрите отчет о безопасности для более подробной информации.</PES_Hostile_Text_Animal>

  <PES_Neutral_Message>Разведывательная система колонии подтвердила, что прибывающая толпа не враждебна. Посмотрите отчет о безопасности для более подробной информации.</PES_Neutral_Message>
  <PES_Neutral_Message_Animal>Разведывательная система колонии подтвердила, что прибывающее стадо не враждебное. Посмотрите отчет о безопасности для более подробной информации.</PES_Neutral_Message_Animal>

  <PES_Caravan_Confirmed>{0}" вошел в зону видимости нашей колонии. Вся информация теперь доступна. </PES_Caravan_Confirmed>

  <PES_Update_NeedSkill>Колонист, имеющий не менее {0} навыка строительства, необходим для установки этого обновления.</PES_Update_NeedSkill>

  <PES_Spot_SkyFaller_Big>Разведывательная система колонии обнаружила аномально большой объект в небе.</PES_Spot_SkyFaller_Big>
  <PES_Spot_SkyFaller_Small>Разведывательная система колонии обнаружила прибывающие транспортные капсулы.</PES_Spot_SkyFaller_Small>

  <PES_Warning_Meteorite>Предупреждение: Метеоритный Удар</PES_Warning_Meteorite>
  <PES_Warning_Meteorite_Text>Разведывательная система колонии подтвердила, что поступающий крупный объект является метеоритом. Место удара успешно рассчитано. Просмотрите отчет о безопасности для получения дополнительной информации.</PES_Warning_Meteorite_Text>

  <PES_Warning_ShipPart>Предупреждение: Крушение Части Корабля</PES_Warning_ShipPart>
  <PES_Warning_Shippart_Text>Разведывательная система колонии подтвердила, что приближающийся крупный объект - это большая часть древнего корабля! Место крушения успешно рассчитано. Просмотрите отчет о безопасности для получения дополнительной информации.</PES_Warning_Shippart_Text>

  <PES_Warning_DropPodAssault>Предупреждение: Вражеский Десант</PES_Warning_DropPodAssault>
  <PES_Warning_DropPodAssault_Text>Разведывательная система колонии подтвердила, что входящие капсулы действительно содержат врагов! Их место посадки было успешно рассчитано. Просмотрите отчет о безопасности для получения дополнительной информации.</PES_Warning_DropPodAssault_Text>

  <PES_Infestation_Letter>Обнаружено необычное глубокое движение</PES_Infestation_Letter>
  <PES_Infestation_Text>Подземный сканер в колонии обнаружил аномальное движение глубоко в земле. Это явный признак предстоящего заражения.</PES_Infestation_Text>

  <PES_Notify_ResoucePod>Входящие транпортные капсулы были подтверждены как ресурсные.</PES_Notify_ResoucePod>
  <PES_Notify_RefugeePod>Было подтверждено, что входящие транспортные капсулы содержат беженца.</PES_Notify_RefugeePod>
  <PES_Notify_ShipChunk>Было подтверждено, что прибывающий большой объект в небе - это части корабля.</PES_Notify_ShipChunk>

  <PES_Warning_Flare_Early>Скоро Солнечная Вспышка</PES_Warning_Flare_Early>
  <PES_Warning_Flare_Early_Text>Выход энергии местной звезды колеблется. Солнечная вспышка скоро начнется.

Текущие электромагнитные помехи отключили все радиолокационные и спутниковые линии связи. Все другие электрические устройства временно отключатся примерно через 12 часов, когда вспышка дойдёт до планеты.</PES_Warning_Flare_Early_Text>

</LanguageData>

